［中聯辦繼續爆料］ICAC查警，志在取回中間派市民支持

政府內部人士透露，元朗恐襲事件之後，大批原本保持中立沒有發聲的市民開始一面倒譴責警黑合作，並且支持成立獨立調查委員會。政府內部為了挽回中間派支持，而又不影響警察繼續全力鎮壓的情況下，一致投票同意由ICAC出動調查。此舉目的令中間派市民認為元朗恐襲為獨立的警黑合作事件，不需成立獨立調查委員會。

而事實上，由6月12日起，警隊已經開始與中聯辦緊密合作，元朗恐襲事件只是其中走錯了的一步棋，ICAC查警則可讓中間派認為元朗這宗獨立事件已被查，而且與政府無關，因為最終只會起訴一名指揮官，屬警隊個別人士失職，不影響整體警隊繼續執法，繼續效力中聯辦。

唔洗叫我fact check，事實且此階段無法俾source。
有本事起我底，我起你成個中聯辦

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

是但啦 個d 都係你地既人 太遲了
依家做咩都 無用 高調捉人 低調放人
天水圍放煙花 無左件事既重有好多 我都廢事貼圖了

事實係冇人care ICAC查警
睇下單新聞根本無人提，無回响就知
自從689玩殘咗ICAC後就連ICAC都已經無人信

港共政府你又行錯棋喇

如果當年ICAC冇放生689
可能有用
不過歷史冇如果

推

未必，我地而家可能係黃色同溫層，可能對家用呢件事大做文章都唔知呢

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

係人都知ICAC冇作為，under 林鄭，點有人信。依個時候已經冇左中間派好耐，連沈教授都出聲。究竟班生番活係平行時空就放開香港啦。

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唔fc 都知啦

香港警察1哥 = 黑社會坐館
中聯辦統戰部 = 黑社會坐館上司

仲有人信ICAC？

on9?

成2個月仲有中間派?

Up

一早估到
以後每一次記者會講告暴動罪情況
一定拉埋哩單野’進展‘嚟講
以示‘公正’
‘兩邊都有做野’

曬氣啦，你ICAC唔拉番幾個出名既總指揮
都無人再信你係真心查啦（例如睇錶sir）
睇死佢又推幾個散仔出黎死再比安家費

push

呢個政府仲要落後幾多呢

如果拉689我就信icac

ICAC 都無公信力

個問題ICAC個名本來已經轉臭 你一係搵到咩入幾條友 唔係... ICAC個名更加臭 家陣擺明保狗擺ICAC名聲上枱

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

仲發緊夢 on99

piah

咁用返文宣攻返

話ICAC無用就得，然後重申五大訴求

淨係示威者告暴動 班黑社會咁撚樣都係非法集結仲要未落案就已經唔會有人信佢地啦

由ICAC高調由高層主動話查已覺得可疑. 你查案會唔會打草驚蛇, 係人係鬼都消滅罪證啦你咁高調.

估撚到

由6月12日起，警隊已經開始與中聯辦緊密合作

我屌你老母

算9數啦
查梁振英果陣時咪又要潛哂水

777係中共嘅棋子
ICAC係777嘅棋子

佛光巴

典型中共on9思維

ICAC一早已經無公信力

收檔啦 有邏輯思維都唔會信黑警
依家出嚟刷光環

唔洗講咁多，所有警察無譴責既都係傾好晒

唔洗出動消息人士都知啦

ICAC未執咩？
五大訴求 缺一不可
罷工罷工

相信ICAC 只會報告指出警察疏忽，
根本做唔到由誰人主使的。

ICAC真係慘過狗
依家為左班狗, 直情唔撚要ICAC

本身個名都臭哂, 依家仲要連地位都同狗一樣
人地狗學歷又低, 工作又輕鬆, 人工又高, 仲要公務員添

有咩仲賤得過ICAC

睇番你上個post 又真係捉得十九個喎

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇